(台灣人VS支畜) 跟黑人纏綿在一起的雙色骨灰就是你媽

台灣人既戰鬥力都好高

五毛 : 香港人即係中國人

香港人 :

屌你老母我地香港人唔係中國人......(下刪300 字)

你地支那人又...(下刪300 字)

總之我地香港人唔係中國人

鯨大唔係大學呀

塑造51成為另一個支那禁語！

最尾果句鯨魚不是魚，跟你手上骨灰不是你媽同樣道理

笑到仆街